🇳🇬 吊你個西！義和碑今季勁能到！！！

出親都有表現，今場又有助攻

新球王

屌打藍斯

計埋歐霸5場1g3a，仲未計間接助攻

CLS 世一

睇嚟有望打破金球獎美斯同C朗嘅壟斷

藍斯仲叫價25m周薪

仲要3場係後備入替

開咗Po吹奏樓豬

2.5m都俾多左

2&b愛助攻

iwobi22歲已經超越左全盛奧燒

真世一

真

點止今季

ching終於棄暗投明

係，前兩季好多球盲唔識波

前兩季真係唔好盲撐

狗先撐

唔信你冇撐過

H.Maguire (中堅) 2 Goals

A. Iwobi (翼鋒) 1 Goal

中堅梗係易入 邊有得比

咪屈
某某空霸雲將軍 0球喎

我睇到佢有潛力先撐

on9義和碑聯賽得一場正選咋

嗰場仲要有波入

收嗲5毛綠帽狗！

條友狗口長不出象牙

以佢今季嘅表現
作為一個翼鋒，絕對係非常好
有突破、有傳中、有入波

牙嫂趕左佢出屋就上黎搵人發洩

駁唔到...

六日子頂綠帽由頭笠到落腳趾尾

🤣

ching唔洗訓

我地尼日利亞呢邊仲慶祝緊

我開心到同fd飲能到依家

一季流流長 有排happy
只要長出iwobi重奪冇問題

ching好能識波

全能到仆街

影響成隊形象
咁鬼醜樣

順便想講講西咸棄用牛奶囝即刻反晒底

幾勁

英倫5子全部都柒下柒下

收嗲啦

已經無反好耐

尋晚直播睇住佢準備落場果陣已經知贏硬

1和A

又有助攻

山狗FIFA有89分，樓主起碼92

留意到有三個會然叫
1和a
2和b
3和c

Iwobi

希望個個禮拜都見到依個post

遇到伯樂愛sir

真係場場都有助攻

唔傷就掂啦

義和比愛助攻

勁過藍shit 希望唔好一季貨仔

唔反了

大麻脾千秋萬世